開機掣壞左係咪冇得救

是咁的 我粒開機掣要撳幾百幾是開得著
咁我就將reset同開機條線換位啦
點知唔夠一個月reset粒掣又開始神神地 撳超多次先著
仲有冇其他辦法
係咪要換機

唔好熄機

換機箱

依個不了 哂電

wake on lan

我諗過 不過既然都要換 不如換埋部機 因為都用左3年有多 所以我先黎問下除左換機仲有咩方法

換個靚殼

有諗過 不過既然都要換 不如換埋部機 因為都用左3年有多 所以我先黎問下除左換機仲有咩方法

自己落老深買幾粒微動開關自己換

用螺絲批將開機個兩條pin short circuit咪得

以前公司部機就係要咁開

可唔可以詳細啲 唔明

飛兩條線出嚟 開機兩條線掂一掂

傻豬，底版有開機掣架嘛

唔通每次開機都要打開部機箱咩

邊兩條?掂佢就自動開機 ?

淘寶有好多

去福仁買個開機掣

我怕買左唔識裝上去

去庇護工場搵個人都好過你

講咁多理由,換撚左部機佢啦屌,你都係想喧姐

入BIOS set power on by keyboard,
咁咪是但禁一粒制都會開到機囉

冇嘢run有咁chur電咩？熄monok啦